時事台正式淪陷

望下時事台個熱門，好多都係八卦/私怨post，變成娛樂台

前題呢度係連登
你有乜期望?

批鬥自己人龍門就咁落力，連登仔真係養唔熟

光復香港 時代革命

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

兒登係咁

蕭生好準 先要收費

等班假膠見到錢就唔會比

照比咪賺埋班假膠錢再捐出去

到時得番班有心人討論

呢度係兒登

我POST新聞都被人話

CLS的

之前我block晒議助，就咁睇落d topic都好正常

兒登本身就係一個疫區，尤其cctai。

運動已完

倒不如改名叫花生台好過

咁正牌真係要檢討
本身一刀切block p牌目的係咩
既然有目的想針對風向同5毛
但點解正牌會有咁多5毛
點解唔用返針對性版規對付5毛風向燃
依家連登基本上變左舊人互相批鬥場
好多舊牌自行選擇唔睇p post
所以有心既P 牌都無心機出post因為想推都唔得

啱呀
有時p牌啲正經po比正牌嘅膠po推到沉左底